{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54092&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리저맨펜션"
    },
    "text": "客室からは乙旺里と王山海辺の素晴らしい眺めが楽しめます。 また、特別な雰囲気のためにドイツ製のアンティークジョッキも購入できます。 周辺には乙旺里海水浴場と王山海水浴場が車でそれぞれ7分と3分の距離にあります。 マシアン海水浴場も車で3分の距離にあります。 お知らせとして、海外から入国した後、自己隔離が終了した方のみ予約が可能であることをお知らせします。 入室は4時から可能で、退室は11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。 駐車もできますし、必要であればペンション送迎サービスもご利用いただけます。 駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設も用意されており、炭とグリルを利用するには2名基準で追加料金があり、人数追加時にも追加料金が発生します。 共同バーベキュー場は四季を通じて利用可能ですが、個別テラスバーベキューはアーヘン客室のみ利用可能で、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者の利用は不可です。 ペットはお部屋に出入りできません。 また、画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設から見える景色はどのようですか？",
            "answer": "客室からは乙旺里と王山海辺の素晴らしい眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような特別な雰囲気がありますか？",
            "answer": "特別な雰囲気のためにドイツ製のアンティークジョッキも購入できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には乙旺里海水浴場と王山海水浴場が車でそれぞれ7分と3分の距離にあります。マシアン海水浴場も車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "誰が予約することができますか？",
            "answer": "海外から入国した後、自己隔離が終了した方のみ予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するには2名基準で追加料金があり、人数追加時にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる危険物質はありますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 493
    }
}